劉小麗被DQ，焦點唔應該放在恥笑劉小麗

屌佢老母左仔選舉主任

又一單DQ

今次DQ理由仲on9

政見唔同 亦應該捍衛其參選權

小麗老母係on9
但代表可以無理dq佢